實用防身術：背囊、雨遮擋棍

轉載：（ 技術分享 ）重申一次，我唔主張以暴易暴， 但係現實係好多情況你只可以靠自己， 香港人過去嘅安全意識太低， 除咗黑社會亂咁打人， 無法無天， 近年亦都好多外籍人士 帶短刀喺身， 我哋一定要盡自己嘅責任，保護身邊嘅人同一啲婦孺。 最後想問下政府嘅高官， 如果你哋再唔行出處理今日嘅局面， 你哋都唔去解決，請問仲有邊一個有能力去解決。

push.
佢個facebook 都有其他幾段片教

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」
八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播國家恐怖主義:[b][size=6]警察戰線:[/size=6][/b][img]https://na.cx/i/7gq6kYx.jpg[/img][img]https://na.cx/i/hY7P3bT.jpg[/img]警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責[size=6]黑社會戰線:[/size=6][img]https://na.cx/i/d7DWJcw.jpg[/img][img]https://na.cx/i/idEKR5S.jpg[/img]拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面[size=6]國際戰線:[/size=6]向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府[size=6]自發治安戰線:[/size=6][img]https://na.cx/i/sf52DMn.jpg[/img][img]https://na.cx/i/OejSgx3.jpg[/img][quote][b][size=4]香港防衛隊 正式成立https://lih.kg/1342844- 分享自 LIHKG 討論區強烈建議各區組織民衛隊，取代黑警職責【HKSDF】香港自衛隊https://lih.kg/1352390- 分享自 LIHKG 討論區【元朗恐襲】真心，如果眾籌，成立「香港自衛隊保安公司」優先過登報https://lih.kg/1346745- 分享自 LIHKG 討論區[/size=4][/b][/quote][size=6]港鐵戰線:[/size=6]全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危一定要令每個站每個角落都見到全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵[quote]`唔好再比政府帶風向啦，元朗恐襲完個個第二日正正常常返工有冇搞錯呀，仲要出面一個行動post都冇！由今日起要令交通癱瘓，救救香港唔該`[突發] 有痴線佬係地鐵裸跑導致延誤[url]https://lih.kg/1351224[/url]- 分享自 LIHKG 討論區經過今日我發現左幾個問題：1.我地既[size=5][red]目標係要停哂成架列車，唔係拖延架車[/red][/size=5]，目標係要停列[size=5][red][b]推到上報[/b][/red][/size=5]，咁打工仔先可以大條道理咁講[size=5][red]冇車返唔到工[/red][/size=5]，報都推唔到既話只會令大家覺得令到佢地遲到，到時會開始屌返我地轉頭，所以[red][size=5]到時候亦都需要做文宣係咁airdrop[/size=5][/red]2. 人手太散太易比人捉，[size=5][red]集中返係幾個點[/red][/size=5]就好了，唔係既話好容易比人屌走，唔好再攞阻到幾次門打飛機2. 香港人真係太多包袱太驚返唔到工比人屌，直接令到響應人數唔夠而呢場運動未有很成功。但係我想講[size=5][red]返唔到工大家都有份，想返唔到工就要大家一齊做，唔好等人幫你做[/red][/size=5]。當每個人都一齊響應令交通癱瘓既時候就唔會有返工遲到既出現，係返唔到工。3. 太多人去到之後怕左就暈唔到，點都要有一個人開始架啦，香港人就係咁，乜都好驚，所以你有啲膽既話不妨第一個唔舒服。就好似今日大圍咁令大家都重點果種火。頂門呢啲真係唔好做啦，因為頂門頂唔到幾多次，都阻唔到好耐。1. 唔小心跌左野入[size=5][red]唔小心跌咗嘢入路軌[/red][/size=5]，跌左火機果啲就唔好啦，不過跌左一定要同職員講，唔係好危險2. 見到[size=5][red]有人唔舒服要拉緊急制停車[/red][/size=5]，冇計人命關天，一卡有五隻，拉哂佢，拉埋格離果卡都仲得，唔洗同佢客氣3. 唔小心[red][size=5]整壞架車是但一道門[/size=5][/red]，就成架車都唔用得，情況就好似琴日九龍塘咁，成條線delay十幾分鐘4. [size=5][red]經過恐襲大家變哂痴線佬落哂路軌[/red][/size=5]，跑又好叫又好大家都係係地鐵唔舒服姐:-([size=5][red][b]三罷交癱tg link[/b][/red][/size=5]:大group:[url]http://t.me/mtr723[/url]荃灣綫[url]https://t.me/joinchat/H9HhP1HDsPqChixQv4i2Yw[/url]觀塘綫[url]https://t.me/joinchat/H9HhP1AfZbR7xvsS0C6h4A[/url]港島綫[url]https://t.me/joinchat/H9HhP0jHZcU9BYIAXhEFWw[/url]東鐵綫[url]https://t.me/joinchat/H9HhP1iH0REZYKW6RDSItw[/url]西鐵綫[url]https://t.me/joinchat/H9HhP1GjqX7E0kHgLmf8xw[/url][size=6][gold][b]光復香港，時代革命#yup#[/b][/gold][/size=6][/quote][size=6]其他紀律部隊戰線:[/size=6]拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴[quote][size=5][gold]721宣言[/gold][/size=5] [url]https://youtu.be/zfNKZRPQHZk[/url] 條片只有[green]3000views[/green] 但留言勁多5毛 某程度證明有用（排序較新至舊 你會發現多得過份）大家幫手留言 引啲5毛一齊推上[maroon]Youtube熱門[/maroon]

歡迎轉發及引用推Post
```[/quote]

push

另外推一推 cls 點解上環post推整都沉底 連登係咪中咗魔咒 全部同我入去推post

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

上面個post內容係巴打記住我(癲佬)整合 另有原post Credit返：
突發（上環有大件發生）

唔想再有人犧牲喇 唔好忘記義士

順手幫手share：
經過元朗白衫牛屎佬打人事件，大家應該都明白學識正確用雨傘自衛嘅重要性
Self-Defense -- How to Strike with Canes, Sticks,…：

全民長傘外出 至低限度都俾個希望自己先 唔可以習慣開槍 唔可以習慣有人犧牲 唔可以習慣白色恐怖